記住一定要帶嘢食同大量水去旅行！！！

香港機場已經無餐廳食嘢
東涌support唔到咁大量嘅人
去到外國又唔知有咩突發狀況
所以一定要帶嘢食同大量水去旅行！

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

Pish

Push